仲記唔記得第一代連登食堂西營盤扒房?

個陣好多連登仔帶埋條女相認
舊圖:

唔知而家星期一二仲有冇promotion呢

好想再食 自己整硬係無佢煎咁靚

間嘢叫咩名?

BTW,用木玷板其實唔太衛生

個度唔係堅尼地城咩？

求名

間野好似係o字頭 好似200蚊一個set，限定星期一星期二

西營盤高街喎
舊post:

堅尼地城都有間類似

有食過

仲有無$198 set啊

食過一次，懷疑198set永久都有

去下咪知囉

間嘢叫 Ollies Cafe & Restaurant